有無人知琴日解放軍有無叫雞？

有，坐大飛返大陸叫